認真問 接唔接受到自己條女做過雞

生活艱難搵食姐
臭閪黑鮑不了

女權撚：咁做過鴨嘅男人呢

知道左一定接受唔到

落街問popo啦

有冇接受到嘅巴打出嚟講幾句
點先接受到自己條女比啲雞蟲藍絲廢老屌過

太dirty
不了

Agger 一定會好難接受
遲早會散

Popo成日返大陸叫免費雞
佢條女比人屌返幾下好公平姐

未拍之前知道=OK BOB叔都屌過唔小女啦 馮小姐咪又OK
拍之後知道= 唔OK

巴打你個名...
唔好hi我咁埋

Agger 有啲嘢一定要拍拖前講好
唔係好似呃9人咁
我就係比人呃左

要睇佢背後係咪有咩苦衷

如果係純粹為左賺錢去滿足自己嘅虛榮心就不了

為左錢同虛榮可以出賣自己亦都可以出賣埋你

如果係被生活所迫嘅話
巴打你接唔接受到

每個人都有過去啦 接受唔到咪唔好拍

同條女出出下街叫番佢之前啲舊客都幾尷

睇下啦

【正視聽：反思行動數量】

你條女大陸妹黎？

此言差矣
點解你地expect個個都有過去
不過我條女唔係做過雞

屌 唔係我條女呀

你個名

人地講緊女 講咩bob叔

佢做呢個決定果陣已經要諗以後啦
唔係話生活唔到就會放棄一切原則架
有冇聽過咩係君子固窮？
你做唔係問題 但依家你無權唔比我介意

咩叫生活所逼？
屋企人絕症等錢用或者供細佬妹讀書嘅話接受到

家陣喺香港有手有腳好難搵唔到工
如果單純係懶或者怕辛苦而走去做雞就不了

關乜樹
邊個女明星唔係雞
仲比人中出添
慘過雞
咪一樣大把人要
咩年代？咩心態？
俞可欣都上岸啦
表現仲保守過d小家碧玉
其實睇性格
你哋夾
條女性格又好
一樣會幸福

Agger
為返自己做嘅嘢負責
佢冇得怪人

識唔識架你
應該覆返我

「你個名」

性格一回事
接唔接受到又一回事
唔講我有冇機會有
但比我都唔會簡 我問心接受唔到
我嘅底線係有性唔可以冇愛

有冇巴打條女做過雞
上嚟講兩句

唔係處女同雞有咩分別 一樣係食二手～無限手飯
唔好呃自己啦 接受到條女唔係處=接受到條女做過雞

詹培忠：十個女人十隻雞 老婆係隻私家雞

鍾意左個有做既女仔
佢叫我唔好鍾意佢, 我對佢好,佢會覺得好難受
覺得自己有做過呢D野, 唔應該有真愛/唔應該有人對佢咁好
同埋佢只係感動
我以前會好執著性
但睇到唔少望去好清純既女仔私底下都有做, 慢慢對性既執著改觀左
再破埋處之後覺得其實2個人做愛無乜野(大前提大家無病), 甚至會想搵人練技巧(相對大眾我破處年紀唔細, 無乜經驗)但人廢, 女都追唔到...唔好話SP
問真果句有我揀緊係唔會想自己另一半做過.....但有時無得揀, 好鍾意佢...
要被迫被棄好撚辛苦, 自己唔介意,但佢又唔願比機會

做朋友先囉
相處係對個人唔係對個西

可以做雞養你點解唔好？

但我睇得出你中有小小介意
你未放得開嘅話就唔好追人啦
到時追到只會害左個女仔
而家又真係唔少女仔都有做
佢同你坦白都算係咁

要食軟飯我洗咩搵隻雞做我女朋友

而家有冇做 仲有做就bye 冇做就去追人

最慘既係人地唔比我追
拗左好耐叫佢唔好一黎就話將來個結果係差,叫佢慢慢試下, 佢話佢係有經驗, 唔想第時傷到我同傷到佢自己
其實覺得係佢無心動過, 一直都只係感動 (佢一直都講自己好感動好愧疚)
如果佢真係有一絲鍾意既話, 有個男人肯咁做...仲唔鎖死佢

你冇答我問題佢試過會瀨嘢所以驚 你要比信心佢

係唔想答佢應該仲會做
因為佢仲差緊錢,佢自己人工無能力還(可能以前亂洗錢)
(叫佢唔好做時佢話有計劃, 再detail d問係借錢, 問佢計劃係到幾時,佢話唔想講呢D野就廢是再問)

Vien bb level 我ok

每個人都有過去

無聽過 如果誰沒犯錯 就執起石頭扔佢嘅故事？

Ptgf?

早走早著 條女好蠢

和兩三個男人睡過的女人是非常污穢不潔的，但和千個男人睡過的女人卻比處女還要純潔。🚬

如果幫過廢老毒龍鑽呢

左膠故事

生而為人 我很抱歉